咩菇咩菇fire螢光棒舞

動L舞之一
本身用係中二病d人到
但加埋支螢光棒簡直如虎添翼

另外緊係唔止仲有我地既表表姐極姐啦

聽日會唔會見到香港版